IU唱喜歡你

現場聽

LIVE 好正

👍

D音好準

孝子留名

2:45

留名

韓國妓女文化

你地話囍帖街咬字準都話認同呀（上次好過今次）
但唱喜歡你真係唱到我九成都聽唔明
唔好盲撑成咁
唔好話咩外國人黎講算好好
準就係準 唔準就唔準

本身我都幾鐘意聽iu唱歌的
但呢次擺明係屈在把聲 先感覺好聽
歌詞得副歌幾句聽得清楚

G

Gem好似仲勁 雖然把聲iu好聽D 但gem 咬字正D

雞 全部都係雞

一陣班毒撚憤青會話咩唱廣東歌係偏門手法